(4518)

(4519)

(4520)

9516

9517

95318

(1 KLs So 69/40)

Prozeß gegen den Dienstknecht Nikolaus
WAGNER (geb. 17. Jun. 1922) aus Eichstätt
wegen Diebstahls während der Verdunkelurg.

Urteils 2 Jahre Gefargnis
(88 5,10 Ja; 868 242,243 StOB
S$ 2 VO)

7. Feb. 1940 - BB. Frz. 1942
(1 KLs So 70/40)

Prozeß gegen den Landwirtschaftsprakti-
kanten Kurt AUWÄRTER (geb. 2. Jan. 1910)
und die Montiererin Maihilde LEHNER (get.
31. Jan. 1911), wegen Ectiugs, Erpressung,
Urkundenfalscnung, Amtecar.mabung und
Hehilerei.

Urteil: Auwarter 8 Jahre Zuchthaus, Geld-
strafen, Aberkennung der bür-
gerlichen Ehbreuraschte auf 5 Jahre,

Sicherungcvrciwanprurg, durch
Untershburga- uni Folizeihaft
Gelistrafon u:.di 4 Monate Frei-
heiutsstrafe verb.ßtz; Lehner 1
Janr 3 Munate Zuchthaus, ab 5

Monate 2 Wichher. Polizei- und
Unterczuch inf
($ 3 Hi; 935 .oa
26,207, SS:
Auwärter wirauäe um . "ir. 19742 in das
KZ Mauthausen str...

19. Aug. 1938 - i Jr. 192
(1 KLs So 71/409)

r
32.257.260,263,

+
kn

Prozeß gegen u: Ka R
BADER (geo. 11. U 1),
Josef BLEIERER (sv. 97. Sr. 1921) den
Dachdeckerlehrl.npnr Karl HOFMEISTER sgeb.
16. Okt. 1922), al . Miinchen, Mit-
glieder der Spas, wogon Dieb-
stahls während dr Verkelung.

ebaucr Ludwig
den Bäcker

Urteil: Badcr 2 Janre 6 Minate Zucht-
haus; Ble.erer 7? Jahre Zucht-
haus; Hafmasister 1 JCakr 7 Mo-
